派錢波，唔中開live燒鳩毛

明益巴打，免費出1000%水

自推
比更多巴打見到

小注跟咗

留名

真係會中，放心

唔好只留名，跟啦，3倍真心好少有

Gun
再買半場20 30

預祝恭喜巴打cashed

gun

跟左20蚊

1-1

未？

有神快拜

講撚左派錢比巴打

Cashed
巴打澳職有無水

下半場點睇

依家先睇到

唔玩即場，我唔係場場出水
學劉德華金句
你想好high咁場埸玩到輸
定好悶咁慢慢贏錢？

賭波唔洗場場玩既
有緣我會再出水

繼續派錢波，玩命燒鳩毛必中系列

必中做咩唔allin

買左半蛋0:1

必中就一定要allin嫁咩

係咪燒你自己啲鳩毛先

跟你100

再gun

Gun 100

各位跟左巴打可以預先慶祝
因為中撚柒硬

有冇咁堅呀
小注跟

必中都唔all in幾時先all in

lm

跟 上車不是夢

有點料子，睇法一樣

玩咁大

如果我場場all in,咁馬會執左，各位巴打仲可以贏邊個錢？

咁燒鳩毛唔好走數呀

不了，半大全大才是easy money

繼續由我毒撚出水派錢波，玩命燒鳩毛必中系列
全部每注$400，必中，1000%

我唔係賣料，唔係大蛇，我唔會用幾多勝率去叫巴打跟我
我都唔知我出幾中幾多，從來無數過
而事實上，我未失敗過

跟吧

跟左 希望唔洗針

全場1:1

跟你$30

All in左 輸左就跳樓

岩岩場白帽都睇得中
但呢場睇唔化

輸咗當戲飛錢睇燒鳩毛

跟左20蚊，睇下你咩料先

想睇燒鳩毛
Btw跟

仆街買錯all in左400粒豆半場主

跌到得3.4

半客喎

支持 今朝跟半主中左！

留個名先
聽日先入錢跟你

已跟

留名睇第二場就失敗

買左客第一球

跟左

兩個燈神一齊逼你燒鳩毛

跟左有d淆底。。。

留名等炒

見你咁有創意跟左

100%先買得400
100%做咩唔借埋財仔allin

咁多燈神 唔炒先奇

和波攪炒 我買左4舊

lm跟左50

買錯全場

Gun

0:0

無時間啦 出絕招啦

試下入1粒比我睇

客有球好大機又射咁正

準備好camera同火機未

50蚊睇燒鳩毛都唔錯

又燒左我100

燒

gg

燒啦

準備燒

睇你點撚樣幾分鐘入 半客我燒添呀

利申 買左半主

Lm

100蚊睇燒鳩毛 抵到爛

跟左廿蚊睇燒鳩毛

俾14c我就可以

鳩毛

燒得喇

找數啦

燒啦燒啦

燒未

燒鳩毛 ，燒鳩毛

我都唔撐你，燒啦

燒燒燒

有燒鳩毛睇

留名睇燒鳩毛

其實我係想中

live求link

Live link?

樓主好準。

垃圾勝利單刀唔入，擺明假波

唔中又假

又話未百過

整定要燒

燒啦仆街

我講得出做得到，今晚先找數

等你

1000%=/=100%

Lm睇燒鳩毛

真漢子好波

無時間啦燒啦

開live要申手入jj 再拎一部分毛出黎燒先叫啦

巴打日薪有冇5百

燒未呀

All in 左係咪針得

燒未，潛左水？

800啦以家日薪我諗

1:0

如果反杯真係抵你贏

好在冇all in

20蚊當睇戲

等睇燒一條鳩毛

留名睇找數

搵撮甩左既鳩毛燒

單刀唔入太on9
今晚先找數

漢子……

等睇樓主抆幾條鳩毛出黎燒

事實上我未失敗過

樓主好波 代表馬會多謝你

買咗少少睇戲

50蚊當買戲飛

拍定手先

算唔算自己gel自己

留名等睇燒鳩毛

燒鳩毛

燒啦含家產

留明

走數 成世無得贏

樓主？

等名睇樓主燒

樓主唔係走數啊嘛?

找數呀屌你

比撚左錢睇找數嫁

有得睇未？

無live ,得相
屌你地推到咁撚快，我會走數咩？

燒一條？
燒一條賓洲就得
起碼要燒你買左幾多錢咁多條啦